[
  {
    "question": "あたらしい<strong>かみがた</strong>にした。",
    "answer": "新しい<strong>髪型</strong>にした。"
  },
  {
    "question": "にほんごの<strong>ぶんけい</strong>をべんきょうする。",
    "answer": "日本語の<strong>文型</strong>を勉強する。"
  },
  {
    "question": "あのふたりは<strong>ふたご</strong>だ。",
    "answer": "あの二人は<strong>双子</strong>だ。"
  },
  {
    "question": "とおくのとりを<strong>そうがんきょう</strong>でのぞく。",
    "answer": "遠くの鳥を<strong>双眼鏡</strong>でのぞく。"
  },
  {
    "question": "なつはつめたい<strong>こおり</strong>がほしい。",
    "answer": "夏は冷たい<strong>氷</strong>が欲しい。"
  },
  {
    "question": "やまのうえに<strong>ひょうが</strong>がある。",
    "answer": "山の上に<strong>氷河</strong>がある。"
  },
  {
    "question": "この<strong>かわ</strong>はとてもきれいだ。",
    "answer": "この<strong>河</strong>はとてもきれいだ。"
  },
  {
    "question": "このちいきの<strong>かせん</strong>はきれいだ。",
    "answer": "この地域の<strong>河川</strong>はきれいだ。"
  },
  {
    "question": "なくしたかぎを<strong>さがす</strong>。",
    "answer": "無くした鍵を<strong>捜す</strong>。"
  },
  {
    "question": "じけんの<strong>そうさ</strong>がはじまった。",
    "answer": "事件の<strong>捜査</strong>が始まった。"
  },
  {
    "question": "たいふうの<strong>ひさいち</strong>をおうえんする。",
    "answer": "台風の<strong>被災地</strong>を応援する。"
  },
  {
    "question": "あたまにぼうしを<strong>こうむる</strong>。",
    "answer": "頭に帽子を<strong>被る</strong>。"
  }
]
